想讀中醫呀，香港degree係咪好難入

唔想返大陸讀呀

得bu有開（好似係）
不過聽講冇乜前途

其實大陸讀完返黎易唔易搵工?

港大都有

中大 港大 浸大都有
自己去info day睇下問下

人手過剩
讀黎做咩

其實有邊科未飽和
不過讀中醫係興趣，香港每間得廿幾三十個位，想知係咪好難入
利申唔係dse得top up degree

Bu好似係中藥
中醫兩大有

中醫master la

我個degree唔係中醫都報得master架咩

中醫都叫難入?

中醫藥課程搶手 浸大6千人爭45額

而家仲係唔係？

可以 但應該要讀兩年 同學費貴啲
無搵資料唔肯定 大學網寫明曬你唔睇

收分好低ja wo...

唔好讀master
要執葉要在校讀夠5年先得
你有degree試下nonju囉

讀過中醫課程就讀得 詳細上cu睇

5年

自己計下數邊樣值
完全冇資助一定係master

4年先岩